琴日見到有航拍

琴日出去喺添華道見到有航拍 有冇人知部機係班狗定我哋香港人